對新鴻基行動適可而止啦

點都叫香港人公司，鬥都鬥大陸公司啦

地產商冇一個係無辜

依班魔鬼嚟

香港人公司(賣港)

禮義廉夠好多香港人啦
咪批鬥佢地啊笨

勿覆，由佢沉

香港人公司但出賣香港人

Hi P牌仔

一打唔贏就投降
P牌仔

On9
咁民建聯夠係香港人啦
又唔反佢地？

P咩牌啫屌
有連登已經一路cd-rom

Sell Hong Kong

咁係咩驅使你依家先開ACCOUNT呀?

地產商來講佢算有良心，
好少做仆街野
D樓用足料
又唔玩財技呃股民錢
算係咁啦

賣港

其實新地旗下九巴當日派車接示威者，何解今次又放狗？

咪你地6月場運動囉
本身對香港政治已死心，尤其民主派的內鬥

出賣港人 其心可誅

係你地比番希望我，唔想場運動又一次失敗呀